[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3182)

慢撚到 。。

696ready

jump

slow

Thx bee 我個3.5

綠茵賤到 2:3假希望

lm

仲要搶1001

唔好再慢啲 以為你唔柒開

Fucking slow

屌 手機唔撚識開 要開返電腦

優越登場冇得登場

追擊Pyth tri

奇蹟

好慢

臨尾幾分鐘爆4角

Bee一係唔開 開就開埋3.5

3賤呢啲垃圾波
再買佢斷jj

吸取左好多個禮拜教訓 日假唔好串太多關
今日淨係睇啱696閪鑽就cash晒

屌大鳩

老了

屌 大鳩針

屌你老母松鼠含撚死啦

屌 大邱

我3.5 都廢撚事出聲
奇蹟

av bee last 先 nba

完

有冇人識手機光速開post 有既搶下1001

有冇人派

次次都用電話開

右邊有3點
以此內容開post
光速開

右邊三粒點 有幾撚難

叫左成場 叫到想死

我

以此內容

針到喊

成個幾月冇中過日假過關 醒神

垃圾水手 鳩猜唔攻 係到晒時間 唔撚刷角 屌撚晒全隊老母

又講一次 我愛fc岐阜

見到3賤個閪名就嬲

大波只信岐阜

大邱快入

Aik平盤送錢-.-

聽日賭馬算 屌你老母

我3x1尾關 睇住即場唔似有波入
好彩

又去返3k本
成個禮拜還原基本步

yeah

ya

AI の 第八九口 ~中

中哂？

屌你咁撚串 平時冇開嘛

大尻Jump了

今晚買iwobi+salah 2串1
有無同路

Send出黎啦吊

返緊屋企了

Lm

開波後先出 過唔到關

玩左個下晝先贏得300$

兩分鐘刷4c 屌你老母

應該然到

派？

asw反底了

LM

有贏咪算好 唉垃圾松鼠

中心跳彈頭 輸過關

696收錢 暫時5中4 一齊屠狗會

輸松鼠 盤都走唔到

原本大分贏就完成5k plan
我都好想派
一到即派

松鼠屌老母

係

一陣重注9點半大

三箭咁都cup唔到

維仔奶屌你老母
綠茵屌你老母

打錯 角大

跟實

696，大分，bee2.5b,我球
好彩bee生性。不枉我叫左成場

咪Post 三箭個場。事前

到5k playhard and yy marked

睡超買乜好

細

屌6串1輸西船

過哂4關頭10抽2派200

好彩有12c

Aik

邊場

又然

話lun 左日假平注買晒主盤有錢賺

me

Me

呢樣真

大邱然到，一個100

I

日本波贏完可以收手了
夜晚得西波

1.48？

天狼星

有咩大莊 365？

大邱上

大邱爽手啦

1.7都輸

真

咪撚和

3ed

ok

aik天狼星高登仔有冇同路

不如俾我同你推五口

金木巴係度？

我個fd玩大陸 半場角球贏到開巷

要整返個

大2:1

玩外圍最後咪又係輸

點申請先

賠率好高 唔成日中都贏

我都唔撚知 佢有叫我
但冇理佢

?

慶南gel

9點好鬼

block 柒佢啦

大鳩絕殺ok?

Ok

696最後乜比數？

角大

2:0

大鳩補5 絕殺佢老母啦屌

半2全2
好彩買盤無買大波

火車頭重心

日假

6仔集氣

6仔我了

勁野

aik回到

大鳩紅撚埋

rc

大鳩針

屌 輸半

一買完aik即刻係咁回

屍都收唔番

Aik 對垃圾平手盤？

我就唔信喇

但主真係好撚廢

屌咩 垃圾仙台

變左派錢po?

我Luke shaw有冇係咁收錢

上次14c派位巴打係咪走左數

收屍

係
乞唔乞到

差d派到 4串5賺得$2xx
大分 西花嘔左半格

邊個 唔記得左

又贏屌

係咁win
仙台斷我4串5 花 水手得半格

屌你老母 仙台jumpppp

本身想要天我 最後skip
第3讓第4半一引客咁 大分點排第4

仙台1:1未

6仔2或頭奬抽2 100k 3獎抽1 5k 呢個po抽

我唔撚信asw反底 等佢出

請不要再屌職乞了

試果你先會知唔容易

最大獲係留名咁多。仲未派

利申： 親身經歴

我信我梳 佢話天我100％
本身諗住要松鼠

Ai下場買咩

珍 入行4年 真的很辛苦

兩場半客

入行年半先中1次

我都唔信你反底 出未

留左2個po 抽都冇得抽 仲話派

thx

未 唔撚想出

又私食
反摩又贏屌

哈蜜瓜真係有運

冇咩點贏 琴日輸撚左摩洛哥

凌晨波

不用急

返到家再睇

Aki for sure

屌你

asw對家

aik 天狼星

Aik半和點輸

職乞易做到

反底

陣間aik定卡爾馬

假

你問我做咩 你係咪都上盤架啦
未睇

屌你平手盤 先問你

Lm 我了

屌 睇讓球主客和咪知邊個上盤

我都唔記得
位巴打話放工入之後冇左影
可能唔記得瓜
7月第一發就比人走數 好唔老黎

贏錢都唔渡下場
反摩上岸了

未撚度好

快啦
last 15min

9點兩場 大家請忍手

12名同第3名 但平手盤

屌你連9 唔比我改名
自從改完呢個臭名變左狗會有加成

有冇人識睇天狼星大定細？

半大全細

playhard呢啲成日乞中都話人地唔派佢
真係要black list了

任留抽左味

aik大船?

好吸引

Aik啦 邊有咁多假波

我都係。。
改唔返yy 個幾月了

唔係我 認真

邊個撚屌又屌走我老4 開渡先撞啦屌你老母

俾月費

之後改乜9 都可以

含淚買aik

屌你老母假波 aik追和先啦

Ban左？ btw訓左skip曬日假

回到好勁

Aik送錢？
瑞超班霸都有平手盤買

Aik走盤啦入未呀

同松鼠個場一樣

aik cup啦屌

角大派錢唔通唔買？

P 牌仔

有可疑

asw出咩

Aik禁屌

AIK 2.5球細 收息波

我買左

AIK GOAL!!!!!!!!!!!!

邊位手足

on9

我反連狗的 1$都唔會比佢

卡爾馬allin la

Bill買邊隊

Aik針

平手盤好似回飛果隊先勁

通常呢啲鬼盤都和波

想買aik駁下嘴

尼日利亞要撐住

....不了

Bill sick完仲點買又針 已經冇買日本波針左次

永恒定律，平手盤唔好買你覺得抵買嗰隊就搞掂。AIK對廢隊都有平手，你估狗會轉死性咩

Cls 1.82入 而家回到1.99

上年 卡爾馬主場要受讓一球
今年平手cls

咁點

主gg

First my name-_-
Second 點起機

開唔到機 jumped

4000$allin卡爾馬

諗咁多做咩 馬會派錢就執啦

買咩

想要角大

點解唔直接轟兩場盤 696 水手

Aik 100000000000000000000%

上一輪開咁多細波
今日鳩買大

allin細注左咁多

0:2 AIK

又贏

愈回愈買多兩注

快啦

巴打破燈未？

卡爾馬2:1

1.99

小注試試9點兩場半大

卡爾馬

唔講咁多
即刻駁嘴 !!!

開唔到。。 屌

asw我都唔驚 淨係驚彪哥
AIK針

未，針到pk

梳清幾時開清爐

aik100%?

有彪析加持，主穩了

卡馬爾宇宙式禁屌

aik被禁屌

買AIK +和= 100%賺錢

燈西

明亮8.5s

重慶斯威 cup未呀屌

卡馬亞禁屌

卡馬亞 禁屌

睡超禁屌通常都只係得一個下場

B有救了

天狼星 半主全主針得

淡定

咪係贏lor 日乙禁屌就輸

試下買無入球先

對晒

卡爾馬禁屌但fg兩隊仲係一樣賠率
講左d咩自己參透下

super

廢話

仆街
Aik 針得

no goal

廣州富力
大步上山岡 廣州隊霸王

勇猛震四方

歷盡過風霜 勇闖出戰場

拼搏見曙光

齊齊嗌 齊齊沖 齊齊威

咪咁痴線啦，買大唔代表一定贏

中超 全主

終極一戰

AIK 多唔多副選？

4射1中 就快要入

8.5S 頂撚住

你老母咩

Aik有1.5買

上半場00
下半場1粒完

上港41

Aik追和未..

又玩和波

天狼星，垃圾球隊

我不入地獄 誰入地獄
$2000無入球

999

一向

平手盤不嬲高水/回飛果隊易開d

輕鬆輸

天狼星goal 未

半和 輕鬆

有角未

Aik大船？

狗會精選

細船
所以我買了

想問下aik點解廢咁多

jumpppppppp

上場贏盤
邊有廢

排第三？

跟和波

7.5s 8.5s gel得未

想入6.5s

Aik落飛
似樣了

Okok

Bill

有角未 仆街

半0全10

1c

天狠星嗰場

一陣爆架啦 唔擔心

瑞超三寶

冇角冇入球

半和0角0入球

不如球證直接吹完場雞 反正90分鐘後都係一9樣

8.5s 頂撚住
天狼星半主全主針了

好能悶 入球未

封乜？

又放煙

天狼星入波未

班球迷玩煙

腰斬未

腰斬算啦

痴撚線

反摩卡爾馬

天狼星fg有未 你老母

All jumpppppppppppppp

佢係撚 一味9up。。。

爆炸jump

無電啦

腰斬幾多倍一？

開唔到波

同bill同路

開返啦

天狼星goal未

半主same

又封

呢場腰斬馬會有排都唔派

大步上山岡 廣州隊霸王

勇猛震四方

歷盡過風霜 勇闖出戰場

拼搏見曙光

齊齊嗌 齊齊沖 齊齊威

即場天狼星咪算囉

卡爾馬咁好勢都玩煙 班主隊球迷on99

腰斬好快派姐有即場

又斬

12點尼日利亞又要繼續頂住

廣州富力 為廣州
大步上山岡 廣州隊霸王

勇猛震四方

歷盡過風霜 勇闖出戰場

拼搏見曙光

齊齊嗌 齊齊沖 齊齊威

都未5AM

屌

平手盤

大陸彪同asw燈到場波爆炸腰斬

斬啦1c斬無，回水好過啦屌

成班尻下尻下

冇睇場波，因咩事停咗？

Asw aik?

瑞超

巴打share link可以嗎？ thanks

求下你斬啦

連登大船漏水

咩事暫停？

但唔停鐘

踢梗？

半大24

又要補10分鐘

開返

日乙win左好多啦 唔係咩你

角呢屌

曬撚曬時間 回水

卡爾馬又半和

半和細波又派錢

角細gel了

腰斬5倍

所謂連登精神 就係派膠
我地連登波鋪 自成一族

細波cashed

35分鐘踢左有無15分鐘

星半主jumppp

買左咩

斬埋天狼星啦

一係受傷一係停 誤中假球

aik又0:0

未買

Aik個場 咁邪
d人成場自己跣低 仆街 or 抽筋

角大輕鬆

不但精明能幹 做野爽快

兩場主隊準備

AIK會補幾多分鐘

輸錢仲快

已經換左兩個

天狼星比粒先啦

問君何所欲

88

下半場比都得既

下半場先啦
過關 半全場
3X4 星期六 14 卡爾馬 (主) 對 AIK蘇納 (客)
和 - 客 @ 5.50
星期六 15 天狼星 (主) 對 奧斯達辛斯 (客)
和 - 主 @ 5.80
星期六 16 哥登堡 (主) 對 辛斯華爾 (客)
和 - 主 @ 4.10 $10

真係1c都無

好啦 買左fg only

卡馬

問君馬會户口幾號

一陣就有

AIK 入波未

天狼大波 針

角球幾時入手好

勝利船

4隊同一個場，share龍都唔會有波入
波細日

輕鬆贏

半0全0角

慘 又輸

1.5角

信我啦 會開到

7.5s 8.5s 水泥gel

1.5都覺得深

我不停加注

有無5.5b 手足

Buy what?

又玩半0全7

Nogoal?

aik 01

睡超呢幾場有冇開過大？

怕左明亮同路冇買

高登仔會唔會讓少左？但係辛達真係好西廢買唔落手

客出20號先考慮客

10點要客？

半場00 cashed

咁有無出？

認真

快啲完半場啦

AIK 補14分鐘

補14mins

認真呢，有停咁耐咩

補14分鐘

好

即封角球

未見過補咁耐

仲贏緊水位

岩先想入4.5b 1.63倍 買唔到

好撚屎忽鬼

8,5b 完 可del app?

14分鐘都0c既
我認輸

鬼有角咩

狗會啱啱開咗角球4.5

後備

條友好勁？

半和嚇撚死啦

AIK入粒定定驚先

Aik比垃圾屌打

買左客盤補乜鬼14分鐘
快啲完場啦

全隊total入16球，佢佔咗9球

咁點買得落客盤...

7.5 8.5細 cashed
5.5B 開唔到就抵死
連埋補14分鍾都無c
有無人會跳樓

睡超no goal gel

點都比客入一粒先

有冇下盤手足

仆街了

會

5.5s都穩

9.5b開到抽十派1k

玩撚猿未 唔敢落底線

屌 次次買角大都半0 點玩ar

咩事補咁耐

70分鐘買主隊

刀吾G踢緊乜

同意

開波前邊個話角大派$...好同我出黎

上船ed

角大係派錢..不過唔係開賽前買

2019啦 可以在蒙少少

狂打交

10點有無

aik 踢人定打人

卡爾馬傷3件換咗2個
下半場客勝了

手機影手機

踢波定踢人

買定哥登堡啦

屌你少林足球?

Aik 客勝
角4.5B 3.5B 準備上船

而家比機會你贏幾注

和主試試

80分鐘買主隊先

半場前冇2c 真係點都講唔過囉

幾時先有第一個角球

0.5/1出現了

4.5 5.5 6.5 7.5 8.5 9.5全入貨

半和未。。

完場都未必有啦 妹撚到

補到幾多分

停撚左？

有既

腰斬啦

仲踢緊

球探待定咩意思

停左？

AIK 場波咩事

半一詩

冇停

袋定 收錢

球探慢半拍

補14分鐘咩事

asw 高登堡

停爽

補14分鐘... 補4.5b？

Asw 最後一秒出哥登

踢咗58分鐘仲係0:0 0c
踢足全日都仲係0:0 0c

停左 做咩？

半和咁難收錢既

哥登半大24

CLS補14分鐘

南非輸兩場都可以晉級
買埃及反正主場大哂

頭先又受傷停左四分鐘，加埋應該要補到64/65先完半場

天狼快入

諗起摩洛哥

都唔知踢咩撚
斬啦屌

踢到62 mins

終於完半場

半場0c 唔會再走寶

場波到2046

直接踢埋下半場喇

悶到訓著

埃及主場 you know?

等足水4.5b即買

人地下半場都開波先完

睡超

兩場0:0完場

60分鐘0c

4.5b 去唔去

轟

等1.5

一齊追啦巴打

睡超真係睡超

天狼星入未

預備等陣5.5 4.5 3.5 2.5 1.5b

啱啱696嗰場都係得3c 諗緊買唔買4.5b好

各位巴打 明燈出現了
4.5b

你老母天狼星

天狼jumped

天狼星0:1

屌垃圾天狼星

屌 3.5都唔敢買大 除時打架打到90分鐘完場

又燈

0-1

想開好耐 唔知有冇人join

Join

天狼星係對家私家雞

天狼星快手nba 一世球迷

天狼雞大波點叫牙

馬會估細

哥登

高於4 365 1.66 但 馬會4.5 1.71

Aik jump

岩岩仲有1.84
睇黎大家買左好多

維京入未

Wtf aik做乜補左18分鐘時

半 0:0 0:0c

0.5/1b

有人肯入邊打左十幾分鐘飛機D人停晒肯到睇

都係買4.5 b ，一齊上

哥登入未

停左點止20分鐘

屯門公園D大媽走左去球場唱歌唱左十幾分鐘

4.5B 轟左
7.5 s
8.5s
應該有得收

昧完都知針左了

英格蘭女足回到

瑞典唔差

個樣?

想問365點樣轉番啲賠率做小數

又開了aik刷角啊

天狼雞大波

英女上場都唔差 做乜回大飛

場場半和 易執到

屌你老母

最下面首選項

哥登堡幾時入

4.5b買得過？

或者右上角賠率

1C

111111

屌 補唔到4.5b

第1c

未買咪刷

上次asw出高登仔 00完場
今次出完即刻彈弓手收返

可能仲有機會呢

見到了

難聽過粗口

-5-5

天狼雞比多粒叫下大波啦

睡了

買小小1.5b玩下

高登禁屌到咁 都未入

goal

入了

高登10

1:0

Goal!!!

高登仔

天狼星入啦好嗎

-5c啊

天狼星屌你老母

高登半和24

集氣

卡馬入1粒OK?

4.5出返啦

no

睡超細波cashed 熱食無得輸

Aik 0:0完啦

4.5又出番黎 彈出彈入

有冇機會3.5？

真 1.4幾好過擺銀行

Aik真係唔識入波

2C

屌你大波難叫了

3C

33333

10c

高登456佢

即場客開始似返啲樣

-4！

天狼雞快撚點啦 15分鐘兩粒點叫牙

-3

3333

高

-3-3

ＡＩＫ！！！！！！！！！！！！！！！！

Aik goal

即刻0-1

高登仔gel得

01

9.5b仲有冇機

？

有

5.5 gogogo

A I K

垃圾aik入波

Aik aik

4.5s jump

一屌就入

Aik突然禁屌

腰斬 追和

比多粒 我個3.5倍1.5b

換20號

屌你老母咩aik

懶惰特買咗卡爾馬

一係腰斬 一係追和

屌佢老母 又捐1000 又白做一日

買左４。５Ｂ

同神船一樣

睡假

屌你老母斷天狼雞大波

和波

-3c

兩日內針20k

4角完

單頭啦

無入球了

aik真心似樣了

真係出返4.5大不過轉頭就已經3C

入多球開1.5大啦

44444

15分鐘4C 全場幾多C?

角細

4444

狂刷角 加油

-2c！

8.5s唔好爆掛

又刷

你買咗咩

刷角

-2c 快啦

４。５Ｂ派錢

4.5s練心

補飛算啦

入波停停角先啦

天狼雞大波我去渣大波妹

比多2c 黎

卡爾馬係超強刷角機黎

哥登堡又半細

唉

天狼星想CUP

角角角

話左平手盤要買回飛／高水 又唔信
次次落飛中，咁咪阿婆都識買

全半細

今日松鼠呢。。

4.5 5.5 la

-2c

差1c

12m

邊隊

繼續叫一定有

天狼星。。

河床

我買左大波12m miss硬

天狼幾幾？

天狼星cup頭5抽1派100

1:1完

1:1

天狼雞大波又假希望
咪再撚我啦
尋日屎卓又係咁

個20號真係幾勁

笑左 4.5s jump

乙組唔計
btw 你睇返日職神船落飛
結果都係輸

aik個20好勁

卡爾

-2c 快啲比埋我先啦

一話派即刻有一粒 快cup

買左卡爾馬盤 點補好

哥登堡完美屌打

卡馬爾唔係屌打架咩
點解轉個頭就比人入

1.5大 allin

卡馬亞追和我食屎

Me一定join

aik -6c係咪針得

same

刷角未呀AIK

01完咪仆哂街？

即係唔會開到

卡爾馬追唔追到和

Aik場場都1:0 應該收皮架啦

一定得

天狼星比多粒

追唔到

垃圾哥登堡又半和

天狼雞快點大波啦

信念

1:0wo

卡爾馬刷下啦喂

哥登仔同我快d全格 dllm

高登堡-1

卡爾馬AIK 是旦一隊刷下啦

講真 卡爾馬追和 我放星之力上黎

4.5s頂到？

boom

Yes

俾多2角好冇

大波我直播吞精

1.5快手好嗎

主

角啊

pg kawhi 去死

派好過啦 冇人想睇

AIK應該可以直接完場

c呢？

1.5b上

哥登堡禁屌到傻 練波feel

1.5b跟！

頭先整條串要左英女 半一盤
轉平半要針了

天狼入多球未

閪女人屌

卡爾馬咁快換左2個

4.5b仲未撚cashed?

又叫大波

未

比多粒12m天狼星啦

天狼星入多粒thz

睡超全細波 熱食無難度

因為上面有人gel完

屌你 快d追和卡爾馬。。。

-2c啊大哥 連一連佢啦

你買左點追

真 求求天狼個場大波 我介賭

英格蘭定瑞典

唔會 10c完

天狼星入波啦屌你老母

跟

咁都冰到完場既話我抽位手足同我一齊浸豬籠

尋日衰俾仆街挪超
今日三箭 卡爾馬

天想你賭

4.5s 5.5s 6.5s 夠膽爆晒我

開個大啦屌你角球

三箭我dllm

1.5b有未

2-0

高登20

Golden 2:0

哥登堡 半大！！！！！！！！！！

Aik gel盤

半大!

天狗雞快啦 唔入比人入啦

me 了

3:0 嗎 2:1都得

屌你老母買左英撚 jump

收爐啦

c hing 都幾黑

3.2倍gel

收錢了哥登堡半大 半主

比c 啦屌

屌你天狼星
入波啦仆街

巴打會唔會考慮下唔好出黎害人？

高登勁到

咁樣反手得太明顯 無用的

佢iq20

英女陣間要生性啊

1.5b 有未

女足係咪半一轉平半？

屌你老母高登堡買你個陣又唔見咁正氣

天狼快啦

真心笑左
未連羊都po

細波又輕鬆收錢
叫都唔駛叫
太簡單既波冇咩興趣gel